搵搵埋埋咁多污糟錢，點洗好？ （差佬煩惱）

正皮：留俾仔女睇醫生

負皮：去支那包二奶，再番腥港將性病傳俾警嫂

大家一齊提議下

垃圾樓Tee （HKU Starr Hall 14樓）

當然留黎醫睪丸同陰莖癌，全部切曬

幫全家搞葬禮

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

Starrrrrrrrrrt

捐晒佢啦屌

買副靚啲既壽

人地火葬你土葬

叫雞叫到椰菜花生上腦

小虎捱過了三次植皮手術

叫雞/ptgf

睇醫生

毫無質素嘅post

財經台

醫病小心適黑醫護

買冰食